天氣先生係咪有語言障礙？點解佢淨係識講「哦」？

痴線秒回

吓同噢都唔識分，你就真係有語言障礙

哦

仲識「吓」，同識扮船響安

今朝我炒車炒到飛起，到而家都未落到地面，有冇人可以幫到我?

凍

痛

係凍

哦！？！？ .......哦～～～～！

出太陽唔係會啊～ 架咩

識吹口哨

哦？下吓呀牙！

同一套路

寒潮時大喊：「It's falling!」

仲有大把貨 啲膠問好出名架